李嘉誠大仔 (#193045) 係咁用金鋼棒洗版

如果閃電落喺海面會有咩發生？

推

佢條野咁細就咪show 出黎啦

Thx連囝